雙胞胎結婚，點先知個仔係咪真係自己？

定係連個女人做愛個陣都唔知係同阿哥定細佬

問問問 對得多就分到架啦
但你覺得個個都好似你個拎白卡嘅智障仔咁？